Функции нужны для того, чттобы не повторять себя DRY, главное правило в програмировании, чтобы код был короче и не писать одно и тоже.

Для этого были придуманы функции, в которых есть параметры и аргументы.

При вызове функции мы указываем аргументы через запятую, эти аргументы присваиваются параметрам функции. Параметры выступают внутри функции как локальные переменные, значение котторых передаются через аргументы.

Если аргументов больше чем параметров, "лишние" аргументы не присваиваются. Если параметров будет больше чем аргументов, то "лишним" параметрам будет передаваться undefined. Параметры и аргументы взаимосвязаны друг с другом как переменная и ее значение. в
